原來做左人隻免費雞幾個月

呢一刻鐘於醒
佢憑咩令我唔開心
憑咩要我委屈自己

成日俾藉口自己
其實要完一段關係係好容易
只係你肯唔肯

有冇俾佢中出？

冇

跟住做我個隻

咁下次係咪會做番收費雞?

咁就小事啦，都冇中出過

因為俾人中出過再cheap 啲？

識諗就好
人一世總會遇到幾個仆街

轉做我隻私家雞
包你開心
tg: hugo1991

我呢日係到諗
冇開始過就好
不過經歷黎既

唔係，只係你未算沉得好勁

一個女人真心愛一個男人會俾佢中出

所以唔駛擔心，好快冇事

經驗嚟嘅 經一事長一智

其實我都唔係好鐘意呢個人
只係一時衝動同佢開始左
就係咁令到我覺得自己好差
難聽啲講點解會俾佢屌

Anyway thank you

果條仔係呢度識?

現實

點解無鐘意既感覺都可以開始到？仲要扑埋？

唔係完全唔鐘意
不過鐘意分好多種

可能個下係鬼遮眼

佢係好識tum人個隻？

花言巧語每個人都鐘意聽

知道自己需要啲咩就好

唔好唔開心啦 都冇俾人中出即飛

都值得開心下既

貼佢出黎

然後下一位巴打埋單食賤貨

因為佢都閪痕囉
上連登開post緊係講一半唔講一半扮受害者
女人強項

就係因為遇過太多PK 所以我而家仲係單身
唔駛急慢慢黎
你唔係免費雞 因為你唔係雞
因為當下你就係鐘意先比佢
只係浪費左自己時間比PK

記住話俾下個知

留意番 我係認架

你個閪大減價

貪佢有錢靚仔大隻？

我好on9
我由一開始就知唔對路
個個fd都叫我唔好開始
我死都唔聽 諗住試下先囉
最後又浪費時間 又委屈自己
掋死架

冇一樣中
我係咪好失敗

點唔對路先

咁你係後悔哩樣野？

就算中出過又點，樓主肯醒幾時都未遲。一世人點都會被人玩幾次先識諗。

但係又話委屈
臭閪收皮啦
完鬆不過男女調轉就扮受害者屌你全家

無償使用唔可以稱得上係雞。

pr 垃圾po 又上熱門，拉

真係唔怪得啲人話
女人=雞
爽完水浸完
比男人服侍到舒服濕曬
就話自己係愛害者好慘好慘
仲cheap過收錢做雞嗰啲

對奶咩cup?幾大？

一開波已經知佢脾氣性格差

下次記得收錢

唔係

多謝你

我反而覺得做人免費雞好正夠賤
利申 M

更加唔需要咁話自己
你當佢係鴨一樣得

哩d唔會改 早走早著

跟貼啲 係hugo19911

樓主pin this

經一事 長一智
諗過先做好重要，唔係後悔嘅係自己

我而家真係嘗試咁諗

基佬就基佬啦

冇中出ok啦

下次會架喇

絲打叫唔叫鴨？

仲想有下次？諗都唔好諗

佢點開口話扑野

唔覺

下次開始之前

垃圾post
叫你含你又咪一樣含返

係

做免費雞已經cheap

樓主今次係第一次拍拖？
第一次可能都係心郁郁想試下拍拖，但未諗清楚就開始，之後就會清楚自己想要咩

男人會介意

傻閪

問完啲好男人去哂邊就好搵毒男埋單啦

gay

幾時轉full time長工？

沖個涼
又有一個毒撚巴打以為遇到好野埋單啦

中間嗰句推

good

男人老狗互插屎眼
大家公平搞基
你都有著數架喎

其實你當時比佢奶到塊西濕又濕、乳頭漲卜卜
你過程中分分鐘好享受啦
後乜撚悔 你估屌西得男人爽咩

抵死啦 女既用藍名

你唔洗錢叫免費鴨唔得？

介唔介意做埋我？

唔緊要，遲啲可以訓練到你插木瓜

其實要完一段關係係好容易
只係你肯唔肯

一個女人要吻過多少隻青蛙，才遇到真正的王子。
總有一個會遇到一個愛你既人

佢憑咩？
就憑你鍾意佢多啲 而唔係佢鍾意你多啲

咁有無俾佢唔戴套？

點開口話完?

hugo19911

同問

當人生經驗，下次就識揀

下次記得簽contract收費

冇圖你話你係呀嬌都得啦！

港女係咁㗎啦 根本係支那嘅化身嚟 責任全不在我方

港女世界第一喎

都廿一世紀啦
扑個野好閒姐
下次記得開心先扑

支那國就話姐
支那妹先唔會後悔囉

等我黎

你意思係唔係想講私家鴨？

變咗爛臭西未？

唔收錢雞都不如

「憑咩令我唔開心」
「憑咩要我委屈自己」
一見到呢啲嘔心句子 即刻負評

做乜唔俾

童話裡是騙人的 灰姑娘不存在

下次唔好咁蠢喇

記得要收錢

G

因為你係🐔lor

冇俾人出過， 唔算雞
唔駛咁踩自己

唔緊要, 下次小心啲, 下個會好啲.

賤撚過雞
咪撚再害人喇
低等物種

咪話支那囉都冇話係支那妹
支那妹比港女好咁多 點可能係話佢哋

唔緊要啦佢插你但係你都有插佢

打個和je

當實習囉...可以點...

抵死
唔揀專一毒撚

有冇中出佢？

Cls樓豬 起完底發現每段感情都post上連登問

明顯大家都有性需要
點解你係免費雞，佢又唔係免費鴨？
乜扑嘢咁難為你？咁你又做？

唔係淨係女仔有權講「我有畀你屌㗎」
男方都可以話「我有屌你㗎」

大家開心過咪算

假膠

傻妹黎既, 好平常啫
之前有條女我都未confirm同佢一齊, 已經上我度幫我含撚

愛惜自己呀.......
唔好咁傻.........
BTW
其實大部分女生一日未醒一日都唔會覺得做緊..........

果啲係冇理性嘅狗男女 中出完有咗又要個女落仔 生嘅話就窮人生仔正仆街

做咩咁激動

賺撚左啦你

垃圾
上網溝女都要戴頭盔
畀假tg
學咩人屌閪？

有

有開心過就算啦
依家醒仲未遲

幾個月？
做過雞一世都係雞

咁佢有冇畀你中出？

樓主pin

有，佢中出完我仲將流出黎啲精奶落我塊面到

過來招

大把未一齊都扑埋
含過有幾奇

你啲垃圾抵死啦，考黑懲

懲教eye test一問

真
根本d女淫起上黎仲咸濕過男人

what？
佢男定女

本身都曖昧緊, 會拖會攬會錫下
有日上黎坐下, 都知會出火架啦
玩玩下跟住佢話可以幫我用口
跟住過多排無再一齊, 各自散

扮乜撚嘢呀
明明係人地靚仔 你閪痕就閪痕啦
同樣行為如果係個油頭毒撚做嘅話你邊會落搭

好好愛惜自己諗下其實你咪當叫左隻鴨囉
努力裝備自己 你會遇到個愛你同你愛既男人

係 中出要加錢的 但你免費

雞係有錢收

喂 你比人屌果陣都會歡愉架嘛

免費雞

轉做收費雞賺番凸

唉你的樣子如何

爸打個名

寧願當初不相見

咩係愛害姐
女人係好鍾意扮可憐等人關心

其實你已經好叻，幾個月就醒左

係情海裡面，幾多人十幾年，甚至幾十年，都唔願醒

咪係，正撚樣，同你散咗之後先知道自己一個原來係咁free

有冇同你舔埋閪

靚唔靚仔

玩tinder 預左踩半隻腳落火坑架啦

所以我被中出完之後會夾實屎眼
唔俾啲精流出

Lm

我覺得要含 難過扑

其實係佢對你唔住，定係你對佢唔住呢

再黎過囉...做人的野..生命的一部分..

班閪人成日扮哂野
老實講仲賤過直接話自己寧願俾靚仔屌果種人

無中出過仲係處

呢個現實識

傻啦，d女想爽都會比人中出
同愛唔愛無關係

係因為冇套爽
定中出爽？

係
做免費g已經cheap
比人中出仲cheap

Btw pmed 免費喔

有棍嘅叫鴨

做雞係辛苦錢，比d中佬阿伯屌
仲要自己未必有得爽
樓主雞都不如

pm咗樓主 我都想屌

係
其實扑野好閒
不過真係開心先好扑

自願既就唔好賴啦

認真 去做ptgf 雞好過 起碼有機會比靚仔屌 同埋可以搵到錢

冇賴
係覺得自己on9

pmed

下次諗住收幾錢呀死臭雞

Hugo1991

我用心用力屌你架
你估十年磨一劍易架咩

你阿爺大減價 你免費
BTW大家開心過 點解你就係免費雞先
又話男女平等

樓主搵我,我想同你互射

換個角度，佢做咗你幾個月免費鴨

之後唔好再叫啦

邊有女同下家講咁撚戇鳩

到你扑個陣就知咩事

係咁樣㗎咩
咁如果裸跑但唔中出呢？

你調整下心態set下底線啦

扑嘢係為開心㗎
你唔enjoy就唔應該做
你鍾唔鍾意佢其實唔關事,2件事嚟

身體係用嚟享受，唔係用嚟“奉獻”
佢又唔係趁你神智不清搞你
佢冇欠你d咩，係你自己令你唔開心咋

係
所以我咪話自己傻

不如分享下扑嘢過程？愈想忘記愈要面對

呢個po都幾撚癲
唔講以為係古代啲雞比全村人圍住嚟鬧
不過的確係樓主將自己放得太低 扑個野都覺得自己係雞
你係女仔咁又點 你一樣可以享受個過程
人揀你 你都有份揀人
唔好再放到自己咁低啦 自己傷害自己
學識尊重自己嘅心同身體 你就可以喺開心同冇顧慮嘅情況下選擇自己想要嘅嘢
唔係人地逼 係你自己有責任承擔自己選擇嘅嘢
條路自己揀 仆街唔好喊

仲係石器時代咩
你有享受嘅話 你都可以當自己叫咗隻免費鴨幾個月

物化女性既係女人自己
連你自己都話自己係免費雞
想人點當你唔係？

無中出過算喇 , 小事

點解冇人做我隻免費雞

會點

有無用套 爽唔爽先
開心過算

開心完都要抽身

Both

你都有爽過喎

我諗樓主唔係話覺得自己係雞
係佢付出咗感情 到而家發現對方只係當佢免費雞
所以用「原來」
樓主又無話過程唔爽
只係發現原來對方一開始對佢嘅好 只係假象
都唔係樓主想放到自己咁卑微
如果一開始就知原來係咁
我相信樓主唔會同佢上床
而家又唔係揾sp 純發洩性欲
發現俾人玩 就算個過程幾甜蜜都係傷心㗎啦
上面班人講啲說話真係好難聽